深水埗警署內的警員得悉有同袍初步確診，人心惶惶

武漢肺炎已成為世界的威脅，本港截至今日中午12時，衞生署衞生防護中心已錄得24宗確診病例。據知，初步確診的姓鄭女警，22歲，駐守深水埗警區，隸屬軍裝巡邏小隊。她沒有外遊紀錄，在昨日（24日）當值期間感到不適，自行到明愛醫院求診。消息指她發燒一日、腹瀉一日，現時情況穩定，沒肺炎迹象，暫不需氧氣，之前曾在普通病房留醫，已轉往隔離病房。

深水埗警署內的警員得悉有同袍初步確診，人心惶惶，隨即有警員戴上手套，用消毒用品在警署每一角落進行清潔，但未見有穿着整套防護衣的人員到場消毒。消息指，警方正了解女警最近的行蹤，以及聯絡與女警共事的密切接觸者。

警方在其fb專頁表示，涉事女警在昨日（24日）當值期間並沒有參與任何前線工作，亦沒有與市民接觸，在沒有衞生防護中心進一步評估前，與該女警駐守同一小隊的所有警員，將不會安排與市民接觸。警方正與衞生署接觸，安排徹底清潔及消毒相關警署設施，包括報案室和警車，又會調派人手，確保相關警區提供的緊急服務不受影響。另外，所有在警署工作的警員均需戴口罩，而進出警署人士亦要量度體溫。

唔係好威架咩？

一個都不能少

沙sir 劈左炮避過一劫

忠誠勇毅啊嗎 驚閪咩

22歲做狗乸

三萬連冚家，thx

d狗肚痾實爆到一地都係屎，再傳染比其他狗

沙sir行得太前

曱甴乸

呢張正WO

全部一齊死咪唔驚 最好死全家呀 屌你老母

唔好分開行必呀，獨行好危險㗎

大愛撚唔係咁諗

Real ?

可唔可以唔好侮辱伊健？

蒙古大撚

真相黎架

怕乜啫,咁驚咪匿埋喺屋企止暴制亂囉.

抵撚死啦 咁撚後生就做狗

一係深藍屍 一係全家都係狗

祝你全家全team全局全警隊一齊中肺炎 共享中國武漢肺炎病毒

3萬,thx

讀書做童黨, 畢業入學堂

一變四四變十二

死狗乸

d狗係咪玩群P屌過狗乸
咁驚做咩啫

落單狗

仲有狗乸狗仔女

上次60人都沒事啦
驚乜
定係上次其實有人中但沒報出黎

謝天華做速狗好match

做乜咁驚？唔通條女俾成間局 d 狗公屌過？

齊上齊落！缺一不可！

深水埗黑社會有咩需要驚

30k thanks

佢無走到 應該一直喺ssp狗屋

經過一些沙勇sun

以及聯絡與女警共事的密切接觸者

咁咪成個九龍西各大警區既男警都要被隔離？

笑出嚟

借位求幫推
支持香港獨立嘅你簽咗未？

撚有

一定唔撚報

班狗同港共中共一樣

唔會報

相信政府 唔驚

有病就睇醫生 無病就拉醫生

最緊要有事

死得好

警方正與衞生署接觸，安排徹底清潔及消毒相關警署設施，包括報案室和警車，又會調派人手，確保相關警區提供的緊急服務不受影響

又特權

胡忠大廈奶野
衛生署都自身難保

好開心

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

今次你班仆街唔好又燈

有腹瀉症狀
如果係狗署痾過屎

阿sir好興捉人返警處強姦，
睇黎真係 人心惶惶

狗公like奶屎眼，成條脷伸入菊花

全部死，一定要中啊

大家記住準備好退燒藥

狗心㕵㕵咋

幾時到旺角果間賤狗集中地

Push

人心惶惶係因為自己屌過

最怕死就係呢班畜牲

3萬thx

隸屬軍裝巡邏小隊但當值期間沒有參與任何前線工作，亦沒有與市民接觸

咁佢返工有d咩做？

冇市民想同狗接觸

信政府！

糞口傳播

狗仔唔使驚呀下個到你

睇到呢張相先發覺林曉峰個樣咁撚似班狗

十皮人工一個月喎
留黎睇醫生啦

更係人心惶惶啦
入到醫院一定死鳩梗

半個局嘅狗都屌過，係驚啲嘅

武肺狗

緊密接觸日日喺房屌藍天使，仲唔驚到仆街

30000 thx

同慶賀~~~

依家D 大SIR 先最撚驚

抵啦 個日係街見到成班狗都唔戴口罩 on99

邊有quit 佢仲做緊

集氣

冇違和感

又啱用

hea

其實驚乜春？
搶晒人哋啲保護裝備㗎喎

支持繼續狙擊班垃圾左膠

著起d full gear，槍殺武漢肺炎啦
你地啱啱加完人工，又有ot，又把錢醫啦，唔驚！

香檳